\begin{frame}
    \frametitle{Distribuição lateral de múons}
    \framesubtitle{Densidade lateral de múons}
    \begin{columns}
        \column{0.5\textwidth}
            \begin{figure}
                \centering
                \includegraphics[trim=5 0 0 0, width=1.05\textwidth, clip=true]{images/analysis-model/ldf-original-all-proton-e19_00-t60.pdf}
            \end{figure}
        \column{0.5\textwidth}
            \begin{figure}
                \centering
                \includegraphics[trim=5 0 0 0, width=1.05\textwidth, clip=true]{images/analysis-model/ldf_ratio-original-all-proton-e19_00-t60.pdf}
            \end{figure}
    \end{columns}
    \begin{figure}
        \caption{Densidade lateral de múons para os modelos EPOSLHC, SIBYLL e QGSJET para 1000 chuveiros iniciados por próton com energia de $10^{19}$ eV e ângulo $\theta=60^{\circ}$ e $\phi=0^{\circ}$.}
    \end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Distribuição lateral de múons}
    \framesubtitle{Análise de $\rho_{1000}$}
    \begin{columns}
        \column{0.5\textwidth}
            \begin{figure}
                \centering
                \includegraphics[trim=5 0 0 0, width=1.05\textwidth, clip=true]{images/analysis-model/rho-original-all-proton-e19_00-t60.pdf}
            \end{figure}
        \column{0.5\textwidth}
            \begin{figure}
                \centering
                \includegraphics[trim=5 0 0 0, width=1.05\textwidth, clip=true]{images/analysis-model/rho_mil-all-all-energy-t60.pdf}
            \end{figure}
    \end{columns}
    \begin{figure}
        \caption{Análise de $\langle \rho_{1000} \rangle$ em função da energia para 1000 chuveiros iniciados por próton com energia entre $10^{18.5}$ e $10^{19.5}$ eV e ângulo $\theta=60^{\circ}$ e $\phi=0^{\circ}$.(*)}
    \end{figure}
\end{frame}


